---
title: "جلسه ۴۷"
subtitle: "arduino"
date: "1394-10-29"
author: "Mahshid, mehdiMj"
draft: false
tags: ['arduino', 'open hardware']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
جلسه ۴۷ام شیراز لاگ با حضور تعداد اندکی از اعضا در سالن ویژه خانه جوان برگزار شد. در ابتدای جلسه در ارتباط با سخت افزار open hardware arduino و نرم افزار مرتبطش که به همین نام می باشد بحث و تبادل نظر شد.تعدادی از پروژه های قابل اجرا توسط این سخت افزار و نرم افزار توسط جناب آقای امین خزاعی و آقای ناصر فیروزپور توضیح داده شد. پس از آن جناب آقای هادی یداللهی به توضیح کلی درباره چندین الگوریتم هوش مصنوعی از جمله الگوریتم زنبور عسل و الگوریتم PSO پرداختند. همچنین در ادامه به موضوع زبان نشانه گذاری xml اشاره نمودند و توضیحاتی در خصوص آن مطرح شد.

